做左牛軍一日已賺兩個月人工

330萬股牛仔今日冇比人震走，一日輕鬆P&L +33,000，上高太多熊估計會一直上殺29000，甚至3萬

勁

一個月得萬六人工